想裝修嘅入一入黎

首先唔反對裝修，但希望大家唔好中資或者藍絲就裝修，罷買禁飛就ok,如果唔好就不合比例的懲罰，至於二陂坊麻雀館呢啲就歡迎裝修